[靚女J圖你點揀] 大波教師 vs 大波兼職女友

- 大波教師

- 大波兼職女友

- 大波教師 許彤
- 大波兼職女友 鄧欣怡
各位巴打鍾意邊類型
兩個都有大波波

屌你老母

正評引伏，上一頁

註：正評並不代表本人之意見，純粹是不能只有我看到

兩舊屎邊舊難食D

小李

正評引伏

屌，大波教師算
熄燈都仲有幻想空間

揀大波ptgf 女上男下恐怕小弟不保

屌 屎味咖哩同咖哩味屎

貼錢我都唔屌啦

仆你個街，真係嚇到J都縮埋

屌你老母真係好撚噁心

why not both

設計對白
小李:我要雙飛

屌你老母兩次

唉屌中撚哂伏..

點解會有咁有自信?
點解唔會窮?
點解會有條咁正常既仔?
點解D客會送野比佢?

好多疑問

why not none

雙飛

原來 大波兼職女友 貼漏左呢三張
唔怪得冇人投負評

戒緊丁 岩哂

都唔知係咪人妖

當我滿心歡喜咁入黎
居然俾兩個極品我睇

你條女做雞

我要晒

佢條仔好似幾四正

Oh Shit
不能只有我看到

之前飛住黎睇 今次認真睇先發現欣怡得十八歲 嚇撚死我十八歲咁既樣

食必理痛自殺

呢個唔撚正皮引伏真係對自己唔撚住

呢個年頭 冇樣真係唔敢j
呢排咁多露腳露波post 你地j埋我果份

屌你老母，新年流流搞啲咁既野
嚇撚死

屌你老母
講還講 點撚解要po圖 睇到我眼都盲
平時j圖又唔見咁多
btw 正評ed 不能只我看到

屌...

Sorry，碌咗個橙入黎hi到正評，我咩都睇唔到

屌你老母咩連中兩穫

佢老母仲靚過佢

without condom&SM

正皮引伏 上一頁

仆街 不能只有我看到

唉 屌你老母
不能只有我看到

I know now, thx

dllm
然後正皮走人

屌你咩
兩件極品
仲要收錢

名副其實既貼錢買難受

不能只有我看到

不過能只有我看見 正評無誤

小李真係痴撚線，條女又豬又做雞都食回頭草
唔係話小李好靚仔，但至少身形樣貌正正常常
執下著衫同髮型已經食到唔差嘅女
點解要咁作賤自己

小李好似唔夠160

我心靈受左極大創傷 樓主我屌你個老母

究竟小李係傻定偉大,我已經分唔清啦

正阿屌

條仔近視深帶返眼鏡
佢咁既樣
使溝黎條女？

真係好正呀！

屌

條仔認真唔差 但都唔洗咁折磨自已下話

雖然覺得欣怡同小李都好撚慘
但欣怡真係7完一獲又一獲

你睇佢同欣怡高度一樣但闊度得一半就知咩事啦

我以為係正野，點知一拉落去。。。。。

知唔知個醜字點寫

哇屌 香港d仔有冇咁撚渴

好野

好彩冇扯

係香港有閪就係贏家

唔知點解睇第一條女有啲想嘔
就算睇勇者塔班女都未試過

應該係正常，我都係咁。

right

條仔比人話條女做雞
仲可以冷靜THX

條仔真係慘,溝件肥排 都要帽

我屌你老母算

條仔留言話唔好呀 果到上一個留言係條女個ac
係咪條女用條仔ac扮野咋 香港好撚多痴線

屌你老母個老母

屌你老母依啲post就多圖

我負皮係比你
唔係投票

邊到話復合

仆街，負評呀! 唔好跣啲手足

條仔個句thanks I know now絕望到

一心入黎睇J圖
結果

lm

笑撚左 咁樣都可以做ptgf

樓主我屌你老母阿

睇完發惡夢呀 屌你老母

洗一洗眼先

咪住.... 咁似樣嘅

Del左ig?點解搵唔番

邊忽似懷叔呀

食必理痛自殺真係

哇 貼錢 我都唔屌

個樣都算 啲行為真係

本身想打j，睇完之後唔想打了，thx

係

仆你個街，食緊早餐差啲噴出來

屌你老母呀

正評引伏

一睇到個屎忽都覺得怪怪地 核突到呢

仲要鬧自己老母

wuby？

btw,果個咩教師咩人嚟？

....
唉屌新年流流搞啲咁嘅嘢
點撚樣先到下年呀

屌你老母，咁撚樣衰就咪岀黎做啦

講還講，唔好

放過我對眼啦好嗎

好撚嘔心

有無手足知道欣怡近況

你條女做雞
屌 就快笑撚死

上網search許彤

笑死我了

屌你老味

不如一槍打死我.jpg

唉屌你老母真係全民做雞

熄燈就可以，巴打真係不屈不撓啊

想點

小李到底可唔可以生性d

係哩個瘋狂既年代
咁既樣都做到罓雞